香港人慘慘豬啦，劉細良指香港如期考DSE是因為配合中共只顧經濟不理人民死活

武漢肺炎恐怖D定中文閱讀理解恐怖D